[寸土必爭]我地要投死建制, 唔係要「投民主派」!

呢幾日愈黎愈多分化撚
最常見既講法係民主黨點衰
其實就係臭蟲論

記住, 我地而家係要投死建制, 唔係要「投民主派」!

巴打們要明白, 今日建制造票造到咁, 如果我地都可以投死佢, 民主黨可以唔驚咩? 我地連建制都投得死, 唔通到時泛民唔聽話就投佢唔死? 呢件事唔單止係投死建制, 仲係警告泛民, 票係我地手!

跟我講一次投死建制派!!

支持
星期日All in 投死建制

R到個頭穿左 都唔知你up嘜
不如你捐錢 捐到建制派死為止

心諗 乜鳩投死?

【新款自殺方法】

血債票償！

想帶風向囉 。。。 想人分散投票 。。。 屌！

117席選舉委員會未夠改變香港, 但夠令改變特首選舉版圖, 都明點解你地咁唔想我地投死建制

唔L使理，總之： 衹投真“民主派聯盟”！

讓保皇黨血債票償！

繼續滑坡, 而家係要令建制失去政治勢力, 白票廢票係做唔到, 繼續帶風向啦

另外, 無人話血債可以票償不過票就一定唔投建制

推

你up mud

智障失控五毛豬

同意！ 團結！
所以麻煩連登以外幫手文宣，以下正皮、加推、幫手做，時間無多

出街全部對家街站，死得啦，麻煩認真幫推呢個整合左既行動PO啦，再唔做的野輸死喇：

【行動post】《緊急》全民選舉文宣+鍵盤戰

原PO
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！

所以麻煩巴打連登以外幫手文宣，以下正皮、加推、幫手做，時間無多

出街全部對家街站，死得啦，麻煩認真幫推呢個整合左既行動PO啦，再唔做的野輸死喇：

【行動post】《緊急》全民選舉文宣+鍵盤戰

原PO
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！

支持投建制

即係點？今舖有個X印可以投反對票落建制度，減佢地一票？

投票一係投一係唔投一係廢票，後兩種即係幫建制，前一種唔投泛民都係幫建制，講白d你想點得唔得？

利申：個人覺得呢幾個月事件上泛民表現合格，如果當區有真本土/港獨派我就照投，冇都會投泛民

今次區選可以話係真正嘅民意調查
結果會話比你個 大部分香港人係藍定黃
所以今次請放低成見
證明大家真係核爆都唔割

選舉近了, 共黨B隊出動!!!!

用返正常字眼係阻止建制當選

唔知你up乜鳩
如果係話投建制隊我就不了喇
不如直接入建制隊返工

係, 寫得衰, 一陣重開, 自隊一打

屌你up乜鳩，同有班人話投白票有乜撚野分別？！話投白票係政治表態，屌你老母二百萬人遊行表左態la，個政府理咩，唔投民主派本土派有乜撚用，佢地係主要派別，一定要投！投白票正on9!

屌呀, 投到建制死, 即係投民主派呀, 我又要自隊

推新POST 唔該
《寸土必爭》我地要「建制、落選」, 唔係要「血債票償」!

請強調係「非建制」

呢個POST 用字唔係太好, 可以去新POST傾:
《寸土必爭》我地要「建制、落選」, 唔係要「血債票償」!

講乜撚嘢呀